안녕하세요 아이유입니다

大家好我是IU，昨天熬夜拍攝今天很困很累，但吃了好吃的就又有力量了！剩下的拍攝也會好好完成的！一定會在中國見面的 那裡也很熱吧？要小心熱氣好好地戴口罩！直到見面之前都要健康喲。謝謝大家！

柳熙烈·寫生簿 節目組給IU的獎狀:
很好成長報答獎——IU
您於2009年7月3號第一次出演寫生簿，在之後的9年期間自我茁壯地成長，成為了優秀的音樂家，使見證您的開始的我們非常的心滿意足，特此授予此獎。
2018年5月29日

안녕하세요 아이유입니다 어제 밤새서 졸리고 힘든데 맛있는 밥 먹고 힘이 났어요! 남은 촬영도 잘 할 수 있을 것 같아요! 곧 중국에서 만나요 거기도 덥죠? 더위 조심하고 마스크 잘 쓰고 다녀요! 만날 날까지 건강하기>.< [哈哈] 고맙습니다!

Show Blocked User - 李知恩

"?&!(!!;!&,@(@,&$;!)(-?;&"?$$/!?,$:@!(@,@$:!!,);@@/!,&;""/

又唔戴bra?

格仔U

야 시바

ok,收到

사랑해요

寵寵寵寵寵寵

g

( Show Blocked User - 李知恩圖報 )

好想lai佢

巴打今次你又幫唔落既,咁開POST 同叫人直接俾負皮你一樣...(全香港根本盲反泡是常識吧!)

所以我今次都係負評!